見到大學狗公同學係LinkedIn打自己做sale representative，真係笑到瀨屎

啲腸都跌埋出嚟

仲要打一堆英文講自己點meet sale target點maintain relationships with customers ，想點呀

Sales 狗偷偷留下負評

邊行先